Прототипное наследование это когда есть прототип тоесть шаблон станадртный который обобщенно описывает обьект
а последущие элементы ссылаються на шаблон дополняя его просто и не дублируют лишнюю информацию
